湯家驊：跟張曉明單獨公園賞櫻「很浪漫」

民主思路正在北京訪問，召集人湯家驊透露，他昨日跟港澳辦主任張曉明單獨會面一個多小時，其間張曉明帶他到玉淵潭公園欣賞北京初開的櫻花，雙方談及很多港人關注的課題，包括23條立法、修憲及香港司法獨立等。

他覺得這次會面「很特別、很浪漫和有戲劇性」。他表示，不會覆述張曉明其間所言。

雪廠街單獨賞嫩菊都好浪漫

民主思路訪京團今早到港澳辦，與港澳辦主任張曉明及副主任馮巍會面。召集人湯家驊會後指，自己和張曉明經過2小時單獨見面後，一起到附近的公園欣賞櫻花，形容是次會面是「特別、浪漫和戲劇性」。而全國人大常委譚耀宗早前指，日後立法會參選人如有「結束一黨專政」的口號，可能會違反憲法，但有消息人士引述張曉明稱，違憲之說並非「官方的講法」。

湯家驊提到，會面間與張曉明討論包括「內地修改憲法」、「23條立法」及「香港司法獨立」等議題，強調自己已「清楚表達港人觀點」，雖然對方表示明白，但湯稱目前不能引述對方的回覆。而對於譚耀宗疑似「假傳聖旨」，湯家驊認為雖然參選人理應尊重憲法，但根據香港的現行法例下，沒有任何理由要求參選人「擁護共產黨」。

湯家驊就「23條立法」都有分別與張曉明及馮巍對話，他指感受不到對方心中有23條立法的既定時間表，亦沒有特別要求特區政府在某個時段處理立法。湯又指，23條立法的問題不可能一次就解決，亦非個人能力可以處理，強調立法需經中央政府和社會各方討論和研究。

G

賞菊？

十一驊

又唔屌得 咁呀讚囉
中間路線化干戈為玉帛，天下太平

PTBF

淚灑

Gay

hehe關我乜鳩野事呀？

雪廠驊

賣菊求榮

前泛民議員賣港梗係關你事啦泛民打手

十一：幾時先肯放過我

問：湯家驊同張曉明有冇做過愛
答：話冇你都唔信啦係咪先

邊個1邊個0

好應景：淚灑雪廠街

身體也是中國的

雪廠街

hehe

輪流🍆🍆

睇黎佢近排又收到電話提佢雪廠街單野
我諗以後電話一到,要佢當街表演屙屎佢都會照做

又一泛民核心被攪惦

巴打訓左幾耐？

11哥係1定0

THIS

設計對白

1︰總之我要你說甚麼，你回到香港就對記者說甚麼，要不然你在中環那件事....

0︰知道的主任，你剛剛說的我一定會一字不漏的跟記者說的..哈哈

1︰真的？那..我還要你跟他們說我們這次賞櫻之旅很....浪漫！

0︰那...那不用吧，我說我們這次見面，交談內容都很有建設性..那就...

1︰你剛剛不是說你會一字不漏複述我的話嗎？

0︰是是是，我知道我知道..我會照說的

1︰ 那就好，你記住，以後我要你吃屎你都要吃，要你喝尿你都要喝，要不然你在中環那件事...

0︰一定一定！

1︰好吧，時候不早啦，我們回房間吧..

格劍驊

屌你老母

幻幻已經滿足唔係佢，要玩

九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半九枝九枝半

追住黎含

小明未夠13歲的話仲浪漫

唔食十一就食老菊

1069

小明屌湯渣
諗起就興奮

淚

雪廠街有冇櫻花

肯定有菊花先